[I/A]Fate/Grand Order 繁中版【98】光復香港 時代革命

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程
（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

浪費我時間

唔好玩囉

話你呀

噬血狂襲睇落好C服
鹽得黎分鏡唔會冇意義
唔知OVA會唔會再鹽D

都話咗四星好撚難抽

又中。。。

我同MATA講啫...

好難抽你地都抽到代表咩

歪咗幾隻5星先出到

幾隻。。。

辣殺驚 你有一百隻5星代表你多一百倍辣殺

無玩隻驚嘅人先係清泉

幾時回家

抽左侍魂未?
我打晒個event送一抽中霸王丸

咁都扯到我身上

死歐撚......

你寶五杰克

非寶五...

6

得喇 威喇

歐汁

從來未聽過歐汁會輸

拉二師匠咪抽唔到law

點夠歐汁鬥

畀愛千力追住負皮，痴撚線

玩多幾隻game分散投資，
一隻抽唔到野唯有靠另一隻補救

幾隻game同時非就有份。。

咁又未去到咁絕境，
玩過幾隻覺得龍珠係最難抽

agger

中左牙神同nakoruru

牙神輸吹龍幾條街

我連拎佢做隊員都入唔到 sad

換夜叉丸？

冇乜印花淨

幾多抽？

聽日3條7會唔會宣布贊助大家課金

你有哈囉吉蒂 唔使抽啦

7抽

好似幾好玩咁 都有啲心動

計埋佢送兩抽 只係用左30石

歐了一波

不過同你比都差好遠 我高你成倍RANK你個BOX仲好似勁過我 點跟

上上年歐到依家既一波

覺得佢地對我有好大5會...

算數啦

你唔好妄想扮非洲人啦

講事實...

點解可以咁得閒

大家都知嘅事實，
你唔係非洲人

歐汁你幾時加入左愛千力

我從來都冇加入過，
只係同你一樣講事實

部機係咪淨係得依隻野

5星最好係服部，
轉武裝一流

你背叛左我

23抽全金

從來都冇呀
我地手牌又去唔到歐洲高位，
想過去非洲又會比不作絲屌死，
兩面不是人只可以係條邊界到彈出彈入

不羈的他

高位方面就要問下魂爺喇！

我只想做個安靜的亞洲人

& you

一睇就知我打開低位啦唔該！

台豬

法國我地pad仲未加好友

我332459956

兩個ac都added

叫乜

見到了 你全部驚都一樣名

唔使煩，其他fd見到都唔使講咁多

性帝

第一眼冇違和感

大大個天翔十字鳳劈7你

比D咁既對手SKT is冇肉 哈

SKT Huni

公主2.2GB

下晝又要見到你班歐洲撚屌曬

你就係當中最撚歐嗰個

有乜抽

X傻&劍職
睇黎我將上次嘅所有禮裝食晒/賣晒，屌

抽乜9 都冇人玩啦隻GAME

係，都就執笠

咁你以後咪要改喺成人台開台？

未來視：
15:50 冰魂：搞掂
16:01 炸雞王：4星都冇隻
16:05 炸雞王FD List X傻寶2 90LV 310
16:30 歐汁：射左幾符估唔到中左
17:03 海豹：十抽中左X傻好冇用
17:04 伊生：冇寶5放上黎是冇肉。。。哈
17:05 炸雞王：十抽中點跟

冇石冇種火冇素材冇QP...所以你16:05嗰個唔會發生

法國琴日冇開驚又斷左登入

廢驚斷咪斷

冇符呀，
如果係BX我會想抽，
殺職有jack子 is ok

我地會密切留意炸雞王fd list最新動向

我估應該bo2 ................... 好似係

歐汁成日射後不理

搞掂

bug 呀

古惑的槍(傻)

仲有
17:06 撚羊︰又ALL IN爆死

抵台豬成日比人追擊

歐汁又迫害我

為左大家和和氣氣唔好分化，
亦唔好再有歐非之別，
預祝大家

今個池抽下殺傻先
我殺職五星冇對單用

3條7準備好未

歐洲的千里dad出現了

之後都唔知有咩池好抽
淨係想要cba

唔是咁易的...

炸雞王依然會用盡所有手段將佢地收入圖鑑

全制霸

邊有
講齊圖鑑我拍馬都追唔上啲真·歐洲人

你指冰魂？

柒婆怕左大家，
都係要用視像

見時事台講緊8球樓可以做9成按，我怕佢現場讀撚完行唔出個門口

可以按到9成咁誇?

經濟環境因素唔係應該更加謹慎咩

放寬按保，一爆成個香港冚球產

幫多d人上車做樓奴，
咁就唔會有咁多人出黎示威

咁佢同接佢班果幾任特首要求神拜佛香港黎緊幾年要順風順水唔好有咩冬瓜豆腐喇

搞咁多年都冇真正壓低樓價就係等你班供樓人士冇任何休息機會，
為左層樓努力返工唔好理工苦搞乜啦

咪同鄰國一撚樣，早幾年同個鄰國人傾開佢都係咁講，政府而家就係等你地專心供樓冇時間思考其他野

2個full pay歐洲人講樓點跟

忍耐!

我諗咁樣會令更多傻鳩狗衝上車，到時支那再連接樓爆會全港仆街

真。究極攬炒

佢真係痴Q線，真係幫大家攬炒

佢想用新入嗰批資金托住個市，但香港依加局勢動盪，邊個會想入市

後生一輩都唔係全黃，
總有人會衝入去，
其實個政策都冇變，
只係銀碼上限提升，
又唔係唔使比首期

年青人買完要努力供樓就唔會搞事啦

你係藍都唔會依加入咁戇鳩掛...

藍就是戇鳩的代名詞吧⋯⋯

香港人對買樓期望真係世界級，
一定會會有人入，
而且仲有妤多成功需父幹會出手

點入....
一陣連還息都還唔黎......

啱呀，華人係有種心態有一定要地有屋。

大陸嗰啲仲癲，一家五口人均月入6千都夠膽一齊供，為咗買樓真係痴哂線，一爆全家一齊死

有錢人的話題我不懂

鬼叫佢地冇樓冇車結唔到婚咩

勵志故事

香港咪又係差唔多，特別係男果邊

邊會個個香港男仔有車
雖則我知歐帝咩都有

我講有樓呀

你四仔有晒啦

點講都唔夠左邊反共右邊打LOL 個班人咁無恥.

想自殺嘅人究竟諗緊咩

想死囉

PLAY APEX/FIFA LA DIU

準備好射落海未！

三十四抽乜柒都唔中

5符出飛哥小貝羅摩
玩左咁耐終於有飛哥啦

劇本進行中

咩？

你上水=寶2左

未抽喎

求求大腿早D放X傻比我刷活動

是咪有咩5會？唔保證抽到喎

是但啦 聽左咁多次都悶

姐姐今朝起身睇到新聞驚到痴左線？

姐姐

係 真係開始悶

咪屈ok？

咁都唔知

抽X池中阿提拉
已經寶7阿提拉
求安慰

CHING最緊要保重，
幫唔到你頂10秒

寶7就算啦

i no dat feel bro

到底白貞會係你2b服bo5先，
定係我日服個隻bo4先呢

忍唔住又抽左
咩都冇

開左個頭，
唔爭在抽埋落去啦

真係要儲子彈比CBA啦

痴線
X傻冇
黑呆冇
尼祿冇

55

掛出黎thx

DLLM

真係要忍耐下

個活動好累 掉率低到.....

藍傻竟然得寶一

我寶一黨

每個pool3石就搞掂 .gun

又逼害

佢抽咁撚少加埋佢唔會歪咁濟喎

死歐洲撚屌

4單畢業
下半月可以食樹皮

點解可以唔會歪
我歪到仆街 洗咗唔少冤枉錢

因為佢係撚樣

無寶5咪撚放出黎啦 浪費網絡資源

歐撚日常

台主日日逼害我

躝啦

你們相愛相殺

搵日一齊去睇女僕

佢日日都奶緊

為何不約我，我們不是nakama嗎

i波

原來伙伴係用黎互相相害

幾時傷害過佢，佢傷害我多啲

咁你又話要綁住佢

驚佢咬你地..

佢其實好斯文

屌上次同佢去信和，佢入鋪頭鬧鳩個店長，話咩上次訂隻rx0出錯貨畀咗隻banshee佢，跟住嘈咗成粒鐘，好癲

周圍咬鳩人，真心需要狗鏈

點解我未見過呢啲情況既

兒童不宜

咁大個人仲兒童咩

X有咩用

係

屌 我明明訂左呢隻

但佢就畀左呢隻我 dklm

之後佢就日日都去信和屌佢

話說我一隻藍傻都冇

x 2

想要，但抽兩次都歪

唔係幾想要

3週年強化，最強saber光炮

炸雞王已經巨龍初現

心照啦

又中

咩巨龍初現...講到露械咁...

邊個？歐帝冰魂？

Mata又中點跟

歐洲撚屌

而家係咪要抵制埋繁伏，唔課金？

係，課金正on9

課金=叛徒

你個風紀會會員尋日先課完

繁中幾時強化？

仲有半年有多

而家有山翁同豔后，但其實係咪冇積子就要有迷X黎頂殺職位

點解唔考慮大龍娘

咪屈ok?

即係你一符出貨啦

符+剩返嘅石頭用晒...

=4星Jack子

你5星果隻寶5

你一符出叫咩...

非寶5，謝謝

歐洲皇帝

又係度串串貢

點夠你串呀

竟然會咁早蒲頭...morning q?

冇訓到 訓唔著

扑咗成晚

唔係以為千人斬浪得虛名呀嘛？=.=

今次活動洗唔洗食果

唔換棋應該唔洗食

做咩？

我通常乜7都換晒佢

屌啦 打MH咋 就黎死

所有都升晒04，
已經冇換棋好耐

點跟

就係冇新野所以冇得升

我明白

其實我都係
所以我明
每種棋都百幾舊齋擺冇用

我全部三星或以下都冇升過。。。
四星都未升哂

屌射咗三十石又得張四星禮

其實你唔明
佢地係撚緊你 佢地成抽新野

有愛

你咪撚將自己特質放係我地身上

一見到台主個支援LIST就想喊，次次PU都有新野

其實我好少抽 我好忍得手
我抽新野一定少過你地

本身已經雙修，
除左刷箱之外，
每次都係打夠就算

屌 咪屈啦 我追寶用左石點樣抽新野呀

歐洲人互屌是日任

我啲果多到

刷箱都冇用？

Ok 你啱

冇淨係刷過吓銀銅果
我通常有時間玩嗰陣已經冇精力刷金果

EVENT個D打夠就算啦，
刷箱就真係唔懶得，
多少都要刷下

有bo5 jack子個痴線佬都想抽應該好勁(好似係)

點會，杰克永遠壓住X傻

有請bo5 jack子的mata解答

模組

又係歐汁你呢個別有用心嘅反非勢力搞事

咁啱無限箱嗰排都好冇精力打
我連百重㙮都冇打過

我得bo3 唔及得你都唔想抽，
你咁高bo都想抽一定係好勁啦

百層塔好煩亦都係唯一冇打嘅event

Me寶一黨黎

迷X勁唔勁真係唔知，
我只係知BX有左CBA之後就勁好多

cba
但我近乎冇綠卡角得師匠同活動角

睇我支援就知我係真寶一黨

「我得bo3」

你bo5奶光bo3閃閃，
係你見前我都係含L架啦

唔覺得煩

煩唔煩係睇夠唔夠角。。。

但係「我得bo3」會唔會誇張左

30層一輪應該冇乜大問題

我60層一輪都照打

又唔係限定，
3次都係歪出黎我可點喎

係煩在要砌隊，
角色又唔可以重用，
一係就要放入溫泉，
我係想兩三隊就可以衝晒大部份關就算，
gameplay我唔太享受

要有愛

唔夠角砌放棄咗

係可以2,3隊ko
只要肯上多幾次線

每日打一轉，用曬啲角色就停

仲可以提早長草

百重塔先早休閑嘅活動

咁又唔係喎
佢個局1ap
淨返既ap去打FQ
每日用既時間幾長下

低層用低星靈一去破
主力打高層/boss層

打完會發現有好多都可以臨時當輔助用

我正式宣布
X傻池大爆死！

一符爆死？

成功預言

抽左幾多先?
我抽左一符禮裝都冇可唔可都叫大爆屎

11符

都未入肉

原本留比殺生院GA
點知比小貝引誘左

殺生院有排都未PU

佢講唔中我喎

我都抽唔中呀

點解我咁非

你可以搵台主轉運

課金

講返起我抽中啲小貝全部變曬綠方 唔記得去up 主線送個隻

性交轉運

台豬咁歐就知佢專係屌女吸運架啦

採陰補陽

再等円桌白槍王up啦
之前八單完美爆死
差佢一隻齊

齊咩

阿爾托莉亞系

大佬

你都好似齊咗

你唔好聽果D人9UP啦

我見有圖㗎喎

我一隻都冇
今個池四十四抽大爆死

FAKE NEWS！

醫生：44單先好拎出黎講啦

無課玩家

歐洲大佬

點解無課就變歐

......

你無課都咁多隻5星

有請歐洲金字塔

我得隻黑槍仲要係日服個邊

唔係好多啫我都未齊職
ruler foreigner都冇

黑槍之前免費四星換咗

免費4星想揀之前唔知抽乜中咗

我係換左尼托

我想講四星隻大家姐成撚日歪出黎

揀咗黑王 點知之後8單円桌池槍劍黑王都爆咗寶 早知揀B叔

你post㗎喎 唔好恰我新嚟

肯定係共產黨爆我ACC

同你吹水果個係歐洲人頂點
號稱搞掂帝既冰魂
依個post公認既最強最歐

算啦 佢係咁

搞掂L屌帝冰魂

邊個仲未有外號

我

叫臭串醫畜

FBI貴賓

沒bo5就是抽不到

醫生眼入面只有寶五同寶零

你眼中只有想抽同唔想抽

咁都逼害

STEAM幾時有大特價，有幾套GAME想入手

平時又唔駛點課金，歐帝大把錢買驚啦

一套連DLC仲貴過課幾單呀炸雞王

點跟...？
利申：破左產，準備拎綜援

層樓變咗銀主盤

賣晒黎還債，而家睇緊邊度橋底乾淨少少

炸雞王按左層樓買多2,3個單位

佢一早收到內幕料知3條7出8球9成按會升到上外太空就狂掃磚頭

UST南亞仔已露底

大家一齊入去炮轟多兩野

上面兩位好明顯同台豬一樣唔識睇中文

一睇邊個開po就笑左

IT狗又發作

It9已露底

支持你去開

IT9幾時真幾時假點分？

steam 0 game L路過

有好多買完都冇玩

台主

金毛mk會然千里不留行(#126835)終極大起底

今次真係有圖了

原來咁樣就係幫年輕人容易d上車

點解我覺得有d似女仔樣

牙久又發作

台主 畀一分鐘你入嚟見我

?

吠兩聲

夜叉丸 組兩隻木魔女加木大叔 之後可以搭多隻咩野

醫女

本身已經有解綁解覺醒 仲有無條件4血4回復 仲落多隻醫女？

係喎 咁落多隻木魔女啦

本身都血回2倍，
唔落醫女都得啦，
用哥瑪會唔會更加好，
短turn轉珠又加時間?

撈月撈到雪山

哥瑪要局住一橫木

點跟......

佢好快俾台主咬死

個個好似你咁有3木魔女咩

2木魔女加多隻花嫁木魔得唔得呀

愛千力而家日日追住我負皮，好撚癲

我建議你去抽兩隻你老母母先
Or你有阿彌陀丸武裝？

目的都係想留最少珠，
況且係最左直行木，
叫做轉轉少幾粒

大家冷靜D

花嫁木魔女光心二色陣喎

武裝:

隊員:
不如你影黎睇下你有咩

木馬呢

醫生個BOX好土豪 可能唔洗用木馬

法國無心9武裝

所以我叫你抽兩隻你老母母

你想我影乜 成個box?

你TG比啲木寵我叫下

OkOk

BTW可以買一隻的 你抽多隻就可以了

Sd左

懶嘅話木龍女
勤力嘅木主

洗頭水入左眼

聽日睇豬頭

買飛個時點講

errr...
青青青春。。春豬頭

我係白生，我想買兩張青春豬頭飛同我老婆（show FGO白貞）睇，唔該

如果賣飛條友：幾廿歲人仲睇卡通片

點應

唔使應，直接咬佢就okay

err.....
禾00後

色狼醫生

想換手機

One plus 7t好抵屌

G持黨，g持支那

One plus有官方補貼，幫手加速支爆

愛千力晨咁早開工

鏡頭彈出彃入好正

7pro先係，7T變翻水滴額

而家個價錢好似同大廠睇齊，
冇左以前個種好強嘅性價比

855+90hz mon賣3千5喎...好抵

笑左

依家大陸機可能刷rom都唔安全

就算iphone話分地區，
邊個知gay cook會唔會為左奶共，
做左其他野而大家係唔知道呢

開源系統你話畀我知flash rom點樣唔安全，唔好同我講send package畀北京而我地唔知，流量一定有異常

會唔會係想話個rom本身都存在風險呀

Open source...

之前唔係話直接係硬件做手腳咩?

咁流量異常點都知，定係你想講北京啲黑科技仲勁過美帝軟件，咁貿易戰唔使打直接收工就得

有幾多人刷完rom會一直妹
唔通成日望住流量咩

其實有問題一定知，低b小陣，你咁樣好低質

死IT9你估個個好似你咁咩

所以你地買手機我一律建議iphone，咪買android拉低user個IQ average

我唔係IT狗，
detail嘅野唔多識，
我會咁理解，
就算 open source都好，
個 rom係邊到黎？
寫rom個人背景係乜放左乜我唔會知

另外仲想知 android one個原理係點？
係咪乜機都裝得？
咁7T又可唔可以直接刷one而唔需要有人去 custom？

買 iPhone又點，
唔係機到攞你資料，
data centre直接賣你都吹佢唔漲

為左平個2-3千要日日mon住流量

Flash Rom係flash啲command畀部機，再加入一啲原本冇嘅資源，例如custom嘅icon、原生Google app，佢冇改變系統存取嘅frame
work，除非你flash埋kernel就得

然後啲background行埋啲咩係有app可以監察，唔同ios==

仆街成班
我諗住換sony咋喎

我會咁睇，
而家買乜機都係比人監控，
只不過對像係美帝定蝗國，
用得紅底牌子嘅機就預左個結果，
唔好太過斟酌咁多野啦

罪大有乜好？
我成日覺得個 rom寫得唔好

Andriod one就係一套google砌畀其他廠用嘅系統，每部機都有佢提供嘅指令集，冇加入廠自己嘅整嘅垃雜嘢，所以叫「乾淨」

7T冇得直接flash其他機嘅rom，要有人整合一套擬似andriod one嘅rom，但係民間自己整

最新個部好型

真，
sony係信仰

walkman年代至到智能手機出現之前都覺得係

但係一進入android就好似係屎坑出唔返黎

好笨重

【我的置業故事】35歲單身漢買龍床盤 「我屋企得164呎咋，我諗女仔即刻調頭走！」

睇到個鋅盤真係忍唔撚住笑左出黎
你話香港唔由我地呢代徹底改變佢，下一代仲有咩希望？

新個幾部好型喎

我仲記得有個fd當年買acro s，
沖涼個時攞埋入去結果係入左水

以前年代係業主買完劏黎出租，
而家係地產商直接劏黎賣比你，
與其比你d業主賺不如地產商賺一筆先

SonyEricsson 時代

罪大

罪大用家留名

執

中

終於捨得執柒喇咩？

想抽emilia

寶五左

奶光嘛，知啦

係小貝ok?

一早寶五左啦

今次中得2隻.....

.gun

見到懶貓抽母豬出左艾咪LEE牙
刷下首抽先
之前電母好唔吸引

20抽中左

點跟。。。

禾要做歐洲撚屌！

唔好灰心，
我都係得bo4

呢度得我係非洲人啫，你地全部都歐洲撚屌黎...

一打唔使找

G

又針對

冇抽
等泳裝

叫不作死上黎屌7佢就啱

190 路過

泳黑雙pu 感覺巧難抽

新手
好悶

抽EMT

ageer

尋日許完願今日就有特賣

乜game

主線過完未？

疏 其實我係久嫂 悶得濟 撚下你地姐

隔離龍胖又有慕慕抽

HENSHIN

CAST OFF

Hyper Cast off

豬頭不錯哦

比青頭睇

おばあちゃんが言っていた：太陽が素晴らしいのは，塵さえも輝かせることだ

青春青頭不會夢遺安全套學姊

6/10

唉 度左三個鐘。。。
Btw醫生你有冇吹龍

我得牙神

我都用緊牙神做隊員 太窮了

我都係得兩三個吹龍好友 仲要唔係成日掛 又繼廢裝

不過我龍刀都唔齊隊員 而家都係玩夜叉丸

你都會唔齊..不是吧...

呢個真 唔知點解大部分吹龍都係掛廢裝...

萬聖節有無野值得抽

真， 我最少就係暗屬

呢啲機多數都好難抽 暗火魔女勁到痴線 同埋木火個隻都幾勁

SEND黎睇下

惺左

[I/A]Fate/Grand Order 繁中版【99】PAD分流站

第一次刷到20抽3 3星
不過冇emilia
開唔開好

玩PAD啦屌

我係你就抽到email

就算得佢一隻3星都照開

無愛點開波

其實emilia唔算太有愛
不過起碼有熟悉感
當年台服冇刷起手得隻紅A
先靠愛睇落去

剛剛開始的 這美夢將快實現
就算看似太快了 也決心超越往績
那用害怕作改變 快進駐去捉住 climax

搞掂 叫我老母幫我刷fgo
以後唔駛煩

おばあちゃんが言っていた，二兎を追う者は二兎とも取れ

估:三心二意只會咩都冇?

原句係你個意思
追逐兩免嘅人 一隻都唔會追到

但呢句係
追逐兩免嘅人 就要兩隻都追到

伊生去到咩LV
睇生肉?
對話?

得喇知你識日文喇

生肉聽唔明
日文字睇唔明

咪撚扮thx

識日文

唔及你1031黎

都係雷姆好

おばあちゃんが言っていた，友情とは友の心が青くさいと書く

爸爸送「跳蛋」當女兒13歲的生日禮物 還扒開裙子強脫內褲震動揉不停…

終於刷完母豬可以開波
新手應該做咩好?

課金抽卡

變左真萌新

[I/A]Fate/Grand Order 繁中版【99】PAD&母豬分台

推主線 有得打活動就入去打活動先 有1.5exp

前排升咩好?
得母豬唔夠坦?

有冇宮子?有就升依隻 兩星黎

今次ev咁難刷...
全劍職冇support已經打得慢
揀加成禮裝就打成10T以上
但一場40AP
又唔想用加攻禮裝
慢到嘔

唔用加攻禮

屌你唔係真係唔用既
頭3個加攻
尾3個加資源
都係好農得好慢wor

全加攻

學撚樣ching話齋
唔食果嘛

唔洗食的
隨緣打

saberwar其實係開ser高難event黎
當時cost唔夠角色唔夠

果陣好似借人地隻傑克打

用沖田可以單挑

3T有咩推介

唔要全加成好易姐

咁到底有咩推介

殺生院打白生老婆超勁

淨係帶兩隻大英雄 爆死曬兩隻啪石復活再射

我跟呢隊玩

又3T又唔食果
換到d咩

好嘢！

一齊玩pad

一齊玩母豬

why not both

正式執柒！普天同慶！

今日做正經野

母豬升到10lv就升唔到?
rank係唔係有得升就鳩升

同女女大戰幾多個回合?

EMT搞掂

老實講用芳文社換香港...我真係唔肯....

仲以為係IT9開POST

btw母豬有冇公會比我加做免費騎師

櫻雪只係我隻狗

是但搵d自由入既入住先

主線都成日3星唔到

會死既話放隻補

放左EMT

EMT補單體 試下用優衣

EMT 妹妹弓? 女魅魔? 大食主角 狼女?
換邊隻好?

試下換走妹弓睇下夠唔夠傷

推圖用老師好似冇乜用 d怪互打扣好少血

咁我換走佢

仆街手多換錯野

換左棋?

禮裝

早

剛剛開始的這美夢將快實現

【最強防盜】日本AV封面寫「六四天安門事件」 中國玻璃心網民要求解釋

係時候AV都應該自主研發啦

點解D專打中間個隻
組隊又冇得自己排位

泳裝黑貞呀

放多隻前排試下

最型都係放黑龍波

黑騎 狼女必練

前排放左公主同狼女
公主成日等唔切回血死左

牙羊好似冇黑騎 打地城換隻望先都得

地下城大佬NG都唔夠打

公主前期唔夠血

有冇入到公會 可以借人一隻黎用

借咩角色用好？

矛依未

我應該儲石定繼續抽？

凡事梗係要all in先至係人生

贏就人生
輸就輕生

一無所有都係一種體驗

儲石

目標？

係男人就all in

母豬畫風暫時擊唔中到我G點

泳裝黑貓同泳裝媽媽

禾角得令過fgo喎

我偏好寫實風
所以之前講過唔太鐘意日系game著重發展3D宣染

母豬玩1v1 3v3爬分

由4-1開始做唔到3星
依家23LV
主力做咩好？

有咩人仔?
通常都係1補2坦2攻

禾都係覺得fgo靚d

其他得返1星
已經抽左30抽

打唔贏去刷裝 依家仲有兩倍跌落

FGO唔講立繪參差不齊
模組算係超一流

禾都覺
不過講畫風我覺得SV最好

卡面黎講sv真係幾正

洗唔洗強化裝？
始終公主太易死等唔切回血
又成日比人圍攻
試過上埋1星修女都係回唔切

等泳裝All in
比我,我會用 妹妹 EMT 月月 深月 同飯團
深月可能換做 可羅仔
等高手解答

真,但唔知點解玩到第6彈卡就唔想玩

要強化 你升rank會比返d石你

EMT可能會轉優E

依家個meta好on9 玩兩鋪就唔想玩

原來會返還咁好

打大佬會上埋優衣

係,
得mana唔會比返U
我一開始都唔想成日強化

次次轉meta我都跟唔上

升完易打好多

正式執柒

垃圾GAME冇人玩的了

SW堅悶

一個禮拜斷左三次登

我剛剛拎哂體力去刷咕嚕靈波個活動
其實體力係咪清碎片關比較好？

要砌deck嘅game我全部免疫

免疫？

唔會中招

你話hard?

yes
同埋打Normal條龍
另外想問升完rank冇裝係咪廢過低rank有裝？

yes 不過r6上r7可以冇裝照升 因為開多招技
活動hard我就清曬
出面hard我仲未開始刷 好似可以等3倍先刷

暫時最穩定
唔驚公主回唔切血

公主有專武之後好勁

我見日服6星好勁

強化石有冇需要換？

我前面唔夠用有買

可可羅真係好淫

同2

猛猛j

完全冇feel

母豬好好玩哦

執！

可以宣布壽終正寢未？

傻鳩先仲會玩fgo

肥汁可唔可以on pad 我想借隻tifa黎用

我有兩隻，你有裝定冇裝?

轉左啦

就你

丁橋

add左你親友，
我放係第一隊，
應該隨時都用到

唔洗加埋親友喎 我無光隊隊長畀你

冇所謂啦，我比較懶，
通常快刷都係用水暗魔女或者花梨，
有時或者會玩下暗龍刀

估唔到飛狗100都冇就玩撚猿

辣殺驚

有隻花嫁木魔女
好想抽埋隻萬聖玩龍同霸王丸玩光隊

我有霸王丸，
花嫁就係另一個ac，
成日都有腳就冇隊長，
有隊長就冇勁腳，
兩個ac都係分開黎玩9我

後悔升左rank5
升裝用好多mana
mana一次清袋

推可可蘿出去做雞幫你搵返黎

醬呢dnlm

本野出左咁耐都未睇過！？

唔丁依啲

傻西先玩飛狗

點解升完X傻都仲有9億QP

你想我點答你

垃圾game唔好玩

圖鑑要曬一次，
QP又要曬一次，

汁巴做乜呢排成日針對我

冇d咐嘅事，
只係個人感受

明明我地都係俾台主逼害的一份子，應該槍口一致對外

你要明白.................
你搞掂呢兩個字，
威力冇人能比

有d咁嘅事

但我想要玩龍多啲

...

伊生咁歐點跟。。

還好啦

Dllm

台豬pad皇子？

呢個pool超伏，
有用嘅得兩隻又多假鑽，
我有兩隻玩龍，
反而想用一隻黎換夜叉丸

中左暗木時女 唔知有咩用

之前中左都冇用過，
呢個pool真係伏到爆

我想要萬聖節玩龍

直接換啦

得喇得喇

歐汁已經係半個愛千力人黎...

無印花

佢地咩關係

挽智龍迷城的都是同伴

金料張禮裝你又突滿，
我好難與歐同行

抽禮裝歐但抽英靈非有咩用？

好大座 你買？

你咪一樣抽到X傻，
非係邊呢?

苦中一點甜only

個樣整得麻麻 不過

我連甜都冇，
比我追擊你冇得怨啦

苦主

係度睇歐洲人鬼打鬼真爽

你係頂層望落下面係咪好有高高在上感覺呀

佢塔頂鄙視緊我地

才能開花既碎力主要係用石換？
打只係輔助？

母豬石應該主要攞黎換冇得刷既

但係一日打得3場
仲要唔係場場跌
公主想升2星都有排喎

又要局你抽卡

我見人h3倍個時會重置黎刷

刷箱都有母豬石

競技場幾耐reset一次？

好似半年

即係拎完頭浸石就冇得拎

課金 抽角色咪有石囉

無課先係真男人
事實係好撚窮

又扮

扮咩

扮窮

扮野你都係同鄉呀

ME 冇家底文員仔12k
VS
有樓炸雞王
二世袓台豬
歐洲人冰魂
海陸空伊生
傳奇黑客IT9
有囡歐汁

仲唔係窮？？

梳我最近一無所有瞓緊橋底......

除左福袋之外，
所有game都係零課，
我都好窮架

依家香港地生細路窮得去邊

咪係，我十幾年前已經聽呀邊個講養一個要400萬，計埋通脹而家應該要800萬

我係完全唔想生架

400萬個廣告都on9

應該搵李麗珊再拍多次講下而家叫價幾多

打扮牛工一世唔食唔使可能有400萬

意外導致懷孕

好快400萬連龍床盤都買唔到，咁就唔洗諗結婚生仔

錯，係我老婆強烈要求

400萬買間連房都間唔到嘅所謂屋，
真係唔知咩世界

從來都講過係意外
我個女係結婚第3年先出世

我一早就話過中學畢業就去返老麥 之後排公屋

我怕遲吓要排到退休果日先拎到公屋

一夠18歲排公屋都好正常，
但係出黎做野之後好多份糧都過額，
個入息限額根本就癡鳩線

搵個肯同你挨幾年嘅女叫佢做PT / 唔好做野，你自己年年叫老細唔好加人工，挨四五年應該抽到特快

你生多兩件 上社署一哭二鬧三上悠亞咪得囉

攞到第一間之後就話要離婚 之後又可以搞分居 咁樣你哋就可以有第二間
最好就有埋心理醫生報告話有病唔可以有壓力 返唔到工 咁就可以呃埋綜援書簿費

一件都唔想生仲要打孖，我寧願跳樓刷首抽算

你不如搵4大長老之一抽仲快，
照顧老人家又另一條隊，
一定快過你搵到條女肯陪你捱

天倫樂唔係之前話BAN咗咩

你生女我願意幫你接收

個計劃仲係到喎

學我瞓橋底啦

我有同老婆講過，
點解我要犧牲現在去成全小朋友嘅將來

牛唔飲水...

你去搵汁爸啦，佢有個現成

呢邊訓開邊頭

我係選擇左犧牲自己去滿足老婆嘅快樂，
我試過爆seed鬧千錯萬錯係佢要生嘅錯

我都係上次睇報紙講房署好似CUT哂呢D有得打尖隊，反正都唔關我事所以就冇理

以前住嗰頭間街市附近，係老鼠曱甴多左啲

歐帝你梗係用唔著啦

屌你2個人限額基本上一條友坐寫字樓都接近爆額點會用得著，除非好似你咁炸雞炸薯條

汁嫂咁都冇走到，證明歐汁禦妻有術

振夫剛

其實屋邨收垃圾都幾好做

你係咪睇咗尋日果集CCTVB愛回家

要求生果個唔係好願做湊女工作，
唔想生就係因為唔想做湊女工作但係就要做多d，
雪球碌下碌都唔頂得好耐

好多時想要bb/寵物只係想同佢玩，講到湊呢啲麻煩嘢唔會諗咁多或者一早打定算盤到時推畀對方

我老婆嗰時話想養寵身我都堅決反對

寧願養寵物都唔生仔

養寵物我已經同老婆阿女表明唔會理，
要養一定係佢地負責，
貓狗個d要執足一世屎又要帶佢散步真係不了

養寵物都好叉煩的，佢一有咩頭暈身㷫帶去睇獸醫仲貴過你自己去睇醫生

佢地睇醫生仲貴過人睇

最L癡線都係推架bb車放狗，
個4隻腳要黎做乜9

大把阿婆咁做，如果佢地有奶分分鐘餵撚埋隻狗飲

無喎 我媽以前做屋邨看更 話佢哋每日淨係收一兩轉垃圾 之後就返屋企買餸煲湯 夠鐘就返去打卡就得

我都想養貓

娘

成班都係垃圾老婆奴

NEKOPARA

得啦
知你食開軟飯

自然回體精算師

點解唔直接用PRINTSCREEN

廢事用公司電腦upload

日本H漫加上「香港加油」等防盜水印 支那漢化組無恥修改

政府將補貼港人買機票費用，每人120元

屌你真係當香港人狗咁撚

我而家先得98萬幾

我其實都明人太多就係分得好少，
咁就不如咪撚補啦

睇返個離境稅就係120，應該係免撚咗呢樣

你唔好講得咁口響，
係女面前你都一樣係含撚啦

等我獻出精液支持一下先

對唔住，我以後都唔敢玩屎啦 II

望到都覺得臭

上次係咪360已經出現左屎魔法

乞衣都比五百啦

我有買Chocola 1/4可以除衫個隻膠 光明正大著衫放係檯面

我得45萬。。。

首先你要是鄰國來的親

Chocola 真係好可愛

主線6-6又開始唔夠打
每升一隻rank加升裝
mana閃一閃又冇哂

講野唔正咪得 凍令死 肉演

懶肉

實小竦

聖誕之前有得睇

唔拍好過拍嘅實例

邊個叫佐治魯卡斯賣左比迪迪尼，
無論拍得好唔好我都想睇埋9部曲個完結

我都係含淚買飛入場

我老婆都係好鐘意睇科幻片，
10年marvel都睇左8成，
唯獨star war佢完全零興趣，
係我自己一個去睇

你可以帶埋個女去睇

marvel科幻片

絕對唔好咁玩自己，
睇多啦A夢個d唔多過兩個鐘已經係上限，
佢要去洗手間個時你又miss左，
小朋友特性仲要一路睇一路好多野講

有科幻元素

咁奇異博士係咪魔幻

其實而家唔使點分啦，
九成都綠慕同CG

咁又係，都係得特效

唔關事
大佬呀唔好有熨斗人有外星人就叫科幻

A superhero film, superhero movie or superhero motion picture is a film that is focused on the actions of one or more superheroes: individuals who usually possess superhuman abilities relative to a normal person and are dedicated to protecting the public. These films typically feature action, adventure, fantasy or science fiction elements, with the first film of a particular character often including a focus on the origin of their special powers and their first confrontation with their most famous supervillain or archenemy.

台豬返黎了

爸爸爸爸 點解個壞人要咁做嘅

下個月仲要同佢睇FROZEN 2

你個女睇完第一集之後有冇跟住首歌唱

點會唔唱 let it 膠

洗腦歌

阿cool啦物他他

波仔晏晝放風見咁多人屌，連果120都慳返

can you feel the love tonight~

120
你派超市禮卷好過啦

其實都on9，
而家個市道唔好，
唔諗方法令人留港消費，
反而係叫大家出外玩得開心d

可能設限制，只限往返鄰國先有補貼

貼1200先講

台陸委會發函港府 要求同意檢警明赴港押解疑犯

叫mtr 減價
過400先減on79

1001

《齊上齊學》19/10 第三講 - 陶傑 「一切從馬克思開始」

兩令咒收工

點解可以咁多張加攻禮。。。

其實我都唔知，
上次淨低應該係1突滿+2，
刷料唔記得跌左幾多，
打分又有幾張，
而家係2突滿+3，
分好似仲有兩張未攞，
應該endgame就係3突滿

點跟...

我用金閃閃 2個令咒過左

轉個頭你唔使令咒又話搞掂

勝利の法則は決まった！

陳同佳出左黎 即時討論

其實佢個結局係點 都已經影響唔到件事

只係班藍可以多一句：佢都xxx啦，你班人仲出黎搞事

法國佢仲令仔過我

獅鳥有班阻膠係到先煩

陳廷佳已被訂去台灣機票！ 9:10am 長榮航空

共慘黨ging到迫人自首

唔係話台灣個邊都會派人過黎接佢咩?

台灣話唔收喎

拒入境
我係要係香港夾佢走

新聞見到呢個，睇到R晒頭

即係佢自己黎就唔收?
派人去香港接走就處理案件?
唔係好明個 logic
係咪即係主導權問題?

政治問題

主權問題

發大財條on9仲話選到總統就接收，
d國民會唔會為左個咁嘅理由投票選佢呀

佢都係得把口啫，唔吹大D邊有人受

我見識少未見過咁L弱智嘅領袖，
不過都要有班比佢更弱智嘅選民先可以令佢當選

韓國瑜：當選總統放寬自由行 大陸二三線城市可來台 爭取一年2000萬旅客

人就係情感優先大過理性

KOREA FISH唔好污染寶島得唔得

條友選左咁耐都唔知有乜建樹

迪士尼，F1，新機場

性愛摩天輪

摩天輪有現成，呢個應該最易搞得成，仲肯定帶旺人流，今次真係發大財

你老母又送錢俾鄰國人塞爆香港

120蚊

係咪當強國人乞兒，
加多個零先講啦

咁多鄰國人參加零團費就知真係好多乞衣

有冇過夜都零團費？

台豬又曲線曬角

我隊野真係狗也不屌 廢到咁都贏到

玩你嘅母豬啦

無一隻跟到

打醫女神本身你都有返一定強嘅隊，
升30技你唔好同我講全部係食喇叭呀

邊有醫女 都打唔贏個關

如果比我升多次一定咁做
而家刷三十隻喇叭仲易過去刷技

我係自己協力用花梨隊打，
仲要打跌蛋率最低嘅超地獄，
打3-4場先跌一隻，
見到要升30技就stop左

咁串點跟

而家刷侍魂黎刷喇叭好好刷 想升技就快

你同我咪一樣咁串 點會跟唔到

3隻喇叭唔一定暗屬喎，
最容易係咪帶風神技打鬥技場1?

刷侍魂三人協 我已經刷左成五十隻 仲有得揀色

開定post啦
講串你已經係一人之下萬人之上

協力唔係得幣咩?
係咪指用幣換呀?

Yes 個關出金幣率異常地高 仲有成十萬經一場

我咪係你之下

壽終正寢